美國男子參加新冠派對後染疫亡 臨終前承認自己犯錯

...
美國得州聖安東尼奧一個30歲男子參加一個「新冠派對」，即是與確診者一起聚會測試病毒是否能傳染別人，或試圖做到群體免疫，結果這個男子「中招」死亡，他臨終前才知後悔莫及。

她指當地新冠病毒檢測，結果呈陽性的比率數星期內由5%急升至22%，患者的年齡層亦擴大，不少只有二、三十歲，求診時病徵輕微，但病情急速惡化，部分人情況危殆，她希望大眾正視疫情。

早前有報道指，亞拉巴馬州有大學生賭誰在聚會後首先染疫，並設有獎金。有醫生批評「新冠派對」危險、不負責任和可能致命，警告即使感染後不一定等於免疫，也可以「復陽」。

推

陳雲美國弟子

弱感冒

下世做中國人長命百歲 喇

原諒你啦，下次唔好喇

俾個達爾文獎佢啦

用性命作自由的代價

達爾文.jpg

處都未破

今年達爾文獎究竟要硬食幾多個nomination呢？

美國的確有好多on9仔

成日做埋啲傻鳩野

直接比covid party所有參與者

我諗起生食蝸牛果單

但我答應我永不要重複犯錯